今日老母親煲咗生仔湯俾我同細妹飲

今日老豆生日，我同我女朋友，我妹同佢男朋友
一齊去老豆老母到食飯，有湯飲，飲落幾怪，咪問啊媽咩湯，佢話佢都唔知，係老豆個櫃見有包湯料就煲咗，老豆當堂嚇一跳，然後大家繼續食飯
食飽回家老豆whatsapp我話係生仔湯，男女都有效，記得帶安全帽，佢唔想抱孫住
我心諗仆街啦，全家都有飲，一返到去我條女即刻話好熱，依家姣緊我
我依家唔知細妹嗰邊點 重點係我唔知會唔會有多個細佬妹

你老豆咪識做囉
飲完碗湯就有閪屌
重要唔使自己買春藥

邊有咁容易啊

點解我老豆有包生仔湯我老母唔知呢？

男人嘅事要同女人講？

有咩料

唔識，都係中藥藥材

材料有咩呀

淫羊藿

尋日我呀媽~~煲靚湯
激起我的性慾望~~

咁老豆係咪會同細妹講埋

唔知喎

問埋藥單thx

有冇揾單眼佬

尋日你阿妹 剝晒衫
做到出晒大汗~

緊係唔會啦
本來諗住比個妹飲炸ma